本港今日（8/9）僅新增3宗本地確診個案！

所有防疫措施都係多鳩餘

車厘龜

恢復選舉

之前日日幾十宗無源頭既去曬dead end?老吹都比d誠意呀

選舉呢

證明全民檢測無法發現隱形傳播者

還我9月立法會選舉權

重啟選舉啦屌你老母

港共點應對奶共派攪的十一前後勁歌熱舞無罩國慶宴
好快放寬食肆限制安排, 比時間奶共派定位
照禁食肆唔多過四人一檯(現時仍限兩人一檯)

唔加強所謂防疫措施點掩飾係放寬入境檢疫搞到大爆發
一開頭仲日日話係父親節食飯搞到咁架

全民檢測到嘅全部都係假陽性？

任務完成

政府：抗疫形勢大好，因此有必要繼續延後選舉，以免人群聚集，再次傳染病毒。
我信政府做得出，話唔定一年後會用呢個理由繼續延後選舉。
屌

感謝祖國
好撚想同張竹君屌閪

我要投票呀屌佢老母

係證明根本冇隱形傳播者

今日只搵到一位，證明全民驗測响不合適嘅時間做！

HO

唔係假陽性就係有抗體

話唔定佢自己好返咗都冇人check到